是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。

垃圾

食菜

咁慘。。。

吉野妹我愛你

飯上面果D係乜

咁慘

肉餅 媽媽百佳買

飲少啲可樂啦